想扼肥婆包蝦條，有無介紹？！

利申：鄭欣宜除外！

沈xx

開左台，等沉再開過

可唔可以介紹下